點睇尖沙咀碼頭餵鴿

有時行過見到有啲善長人翁帶一袋二袋餵
啲鴿食到津津有味 覺得好幸福
估唔到香港重有咁多好人

有時見到啲人眼超超好似想啲鴿鴿死咁

應該係心地有啲問題

啲閪白鴿痾屎落你個頭度仲笑唔笑得出

真係冇試過 鴿鴿有靈性 你俾人痾落頭係咪做得衰嘢多

拉

拉埋你老母啦去

我會加瀉藥餵佢地

你好衰

推

真心 雀仔睇野咁犀利 專登瞄準黎屙都唔出奇

人類係仆街先要報復

餵雀善長人翁唔計